% @Difficulté 3
% @Source 
% @Niveau 2nde 
% @Theme Inéquations
\begin{exercice}
La longueur $L$ et le périmètre $P$ d'un rectangle  vérifient les inégalités : $12,4\leqslant P \leqslant 15,8$ et $3,2\leqslant L \leqslant 5$\\
Donner un encadrement de la largeur $\ell$ de ce rectangle le plus précis possible..
\end{exercice}

\begin{Solution}
$1,2 \leqslant \ell\leqslant 4,7$.
\end{Solution}